［理能得利］係唔係每個人食能得利都會好似咁樣搣張紙？

每次食都諗住好似d人批蘋果皮咁一條搣出來 但次次都fail

請人食之後比人meet左

個fd好賤
如果唔係成條搣出來個心好唔舒服

最仆街係俾人成筒摵開左黎揀糖

屌你個名

聽到都嬲

通常我都係食原味黑加侖子
雜果味好似橙味特別難食

但食人地果d好心就攞面果粒算啦 抽中咩味就咩味
揀來揀去咁仆街

死傻鳩

橙味ok喎，我覺得綠色味難食

成筒摵開左點收返埋

迫住一次過啪哂佢